有冇人覺得今次DQ對熱血公民好唔公平？

經過一年既政治風暴
相信唔少香港人已經明白永續基本法先係唯一出路
今屆熱血公民五區當選就梗
臨時先玩埋啲政治操作
益晒本土同販民

利申 非熱狗 公道說話

新西撚無得投松太寧願投白票

我的帖文起了作用

岩石？

我覺得要發動多一次圖書館戰爭先可以扭轉局面

錦滿講到明會打交 轟轟烈烈被DQ
啲所謂抗爭派淨係識打擦邊球

然後班傻鳩照樣收皮

熱狗邊度有五區，你數下

我以熱狗身份證明樓主唔係熱狗

四眼俾人告被動 你喺冷氣房玩分化

quote錯人

好慘，佢地明明走新建制派路線，但俾人屈係反對派

熱血有遠見
一早叫永續基本法
一黎合法
二黎易拎中間派支持